[{"": ""}, {"Dimension": "Ambiente  Natural", "Especificas": ["", "\u00c1reas de reserva ambiental", "\u00c1reas expuestas a amenazas y riesgos", "Clasificaci\u00f3n y delimitaci\u00f3n del territorio"]}, {"Dimension": "Ambiente Construido", "Especificas": ["", "Infraestructura vial y de transporte y comunicaciones", "Espacio P\u00fablico", "Infraestructura de servicios p\u00fablicos domiciliarios "]}, {"Dimension": "Desarrollo Socio-cultural y pol\u00edtico administrativo", "Especificas": ["", "Patrimonio hist\u00f3rico, cultural y arquitect\u00f3ncico", "Vivienda de Interes Social", "Servicios sociales e institucionales e infraestructuras socioculturales para la garantia y prestaci\u00f3n de servicios sociales a cargo del Estado"]}, {"Dimension": "Desarrollo econ\u00f3mico", "Especificas": ["", "Infraestructuras para desarrollo econ\u00f3mico", "Localizaci\u00f3n y \u00e1reas para la actividad econ\u00f3mica en zonas  urbanas", "Localizaci\u00f3n y \u00e1reas para la actividad econ\u00f3mica en zonas rurales"]}]